最後都係到左呢一日，安排左聽日打針走

之前都有開po講左自己隻狗既情況，癌症，做完手術再擴散。呢幾日已經無食野，精神好差，唔願行，一日嘔幾次但因為無食野所以都係嘔水，未見過佢個樣咁虛弱咁辛苦，尋晚同今日都會不時發出悲鳴，好心痛。佢有幾辛苦我體會唔到但我知佢真係行到生命盡頭了。尋日放工番到屋企已經feel到佢情況差左好多，講行街街都完全無反應。但佢好乖，屙大小便都會慢慢行去廁所屙。

我知道咁既情況落去只係受苦，所以唯有安排打針但之前揾嗰間上門打針話星期一先有空檔，如果大家有介紹都希望講我知，我好想佢係熟悉既地方離開。

好難受好心痛，好不捨，喊到個人好辛苦，呢關好難過。。。

搵定一間寵物善終服務公司 然後再買個骨灰盅

試下搵pulsevet
上次夜晚先搵可book到第二日中午

你已經係一個好好既主人啦
去到呢步，都係對寵物既尊重

係尋日，佢已經離開左我了。